林鄭8:30pm見記者

臭閪

收皮啦你

我定佢

唔撚想見到你。星期一恒指繼續跌

仲有面上黎

關我L事

7500

唔關佢事又走出嚟刷存在感

人大立法又關你咩事

強力譴責？？？？？？？？？？？

佢轉行賣眼藥水

賣港賊

感謝中央！支持中央！配合中央！
高度自治！不破壞一國兩制！

777:送中過咗而家咪冇事囉

其實去到呢個地步佢已經冇作用

係咪有人話佢冇出來講過嘢 所以依家夜晚都走出來講兩句

等左20個鐘西環份稿終於送到

臭閪你加碼到每人派三萬都冇撚用

咪又係廢話

係囉 死出嚟做乜鳩

又出嚟玩火

驚死，扑出黎滅火

好似已經唔係好關佢事

lm

林鄭一家外國藉，搵夠奶夠就走佬
香港人

政治任務達成，宣佈辭職？

癡撚線
食飯見到唔開胃

國安法係中央政府對香港同胞最大既關愛

點都要做下show奶兩野俾習種睇既

廢人講廢話
廢到有中央認證仲衝出來柒

「顛覆國家」做膽，拖「一國兩制」同「社會穩定」

返入山洞啦
冇人想知你up乜閪婆

扯線公仔算吧啦

我要睇藍屍IFC 排隊跌樓show

咪阻撚住人睇新聞啦屌佢
講嚟講去咪又係全力支持支那政府abcd屌佢個lin

我去金山求撚其執隻馬騮都識講啦

both

咁熱點買得落手

準備Bingo紙

仲睇黎做乜，睇中聯辦開記招都唔睇你啦

邊位？

又淋火水啦條臭閪！

林鄭係出黎只會支持國家

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目

黨都厭你成事不足 敗事有餘，仲衝出黎做乜

出黎笑鳩你班傻閪

纸公仔又出嚟講嘢。

閲

恒指跌撚左咁多要解釋，安撫，特別連班藍屍都奶緊野

係呀 港共 建制 再出發
連零一都不如
完全蒙在鼓裡
佢未要出下聲囉

Waste my time 打丁好過

講真，去到呢一步，佢都已經冇任何話事權

中共開始驚 見條妹仔出黎向外資派定心丸

賤人

股市大跌要補鑊

見乜L見，直接去食屎啦

侵侵已準備好精準打擊

講自已營造出合適環境立廿三條

未講野已知佢講乜

國安法完全合法

唔出現跌少啲

出現跌多啲

原來林鄭係手足

DLLM

又出黎煽火

Mean

777唔出嚟而已經跌少左
尋晚出隨時跌2-3000點

今次又Quote曼德拉邊句呀，共閪？？？

屌你老母啦柒婆

柒婆開啓廣播功能

好期待

一國一制

收皮啦 無人想見到你

出黎做乜9先

宣布辭職

無用之婦孺

彈開啦 唔撚關你事

搵個茶水阿姐出黎做乜撚

臭閪奶完共撚袋底？

Delay nomore!

咁癲

淋病落地獄啦！冚家剷！

無可能，有熔斷，希望在7月前歸零！

又岀嚟贈興

繼續潑火啦

股市繼續跌

垃圾臭閪

見你老母咩 快啲死喇冚家剷

無興趣睇，結果得一個。

入答第一句就想講臭閪
但樓主打左先

［Twitter國安法]各國議員連珠炮發，誓要以實際行動保衛香港！抵抗邪惡中共！

收皮啦dllm

你個名

手續費都沒埋

lm睇佢又用火水救火

連登仔岀post話佢喺呢件事上面一粒聲都無得岀，佢就急急腳爬岀嚟

股票跌少少啫，咁快出黎哌定心丸呀。

仲可以講咩？

強烈譴責外國勢力搞亂香港股市，
干擾香港財經事務。
中國實行國安法天經地義，
不容外資沽售股票。

有呀爺出聲啦，使鬼佢去奶屎眼咩

見乜撚記者呀 你老細做廢撚咗你啦

冇人想睇

推

大陸都係要佢做紙版公仔做下樣既

浪費流量系列

直接叫賣港賊啦！佢根本唔配有名

洗洗睡

524 sogo見
527 街頭見

林鄭肯定會講支持中共決定啦，唔洗問阿貴啊都知奶到出面

借個位：黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

通常turns out 都係撲出黎用火水救火

屌你老母 賣港賊

頂多咪出嚟叫外國唔好多事，唔準走資。聽你講都on9。

批鬥佢全家

港共政權已經滅亡左，一國一制下有咩好講

國安法下 一國兩制會更完美更好

差啲唔記得bingo 卡

你唔講都唔記得左

支共已經講得好清楚，佢出嚟把撚

BINGO 系列
1.001 全面支持及配合中共意見,落實國安法
999 - 堅實擁護一國兩制
5 - 全面廢除9月立法會選舉,立法會議員以行政長官任命

嘥時間啦
都估到佢up

特區政府會全力配合中央乜乜柒柒
香港是中國一部分，不容外國勢力xxxxxx
請外國投資者xxxxxx

又係嗰啲緊隨中共意志之類嘅廢話
會迅速立法呢啲垃圾嘢

阻L住曬 電台節目

無別有用心既？

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

一國兩制行之有效，港人享高度xxxxxx
國安法 根據基本法 xxx 由全國人大xxx 完全合法
個別 別有用心人士 利用外國勢力反中亂港
本土恐怖主義苗頭
國家不得不 xxxx
特區政府表示絕對認同及支持
撤資之說無根據

關你撚事
你市長仔咋傻閪
無資格對國家內政發表意見

咪又係講個三篤屁

遲到

原來消防掃火水係俾林鄭用

屌你老味閪 又遲到

比黎煽風點火 佢專做呢啲 加速攬炒

你第日識佢啊

遲到先叫正常呀

仲未撚死出來 背好稿未呀

嘩！！！ＤＬＬＭ 個ＢＡＣＫＧＲＯＵＮＤ

班記者嘩咩

淨係睇個backdrop已經可以走

條柒婆又要廢噏又要遲到

無興趣聽個賤婦講野
見到佢個樣都想嘔

「全力支持」
「維護國家安全」

越黎越近了，連Ｂａｃｋｄｒｏｐ都統一了。

做奴才就要有做奴才嘅樣
你老細都唔會遲到
你仲扮大牌唔撚出嚟

錄音機ON

屌你老母叫你出嚟鳩噏幾句都可以遲到